Ahoj Evo! Měl jsem výborne vikend. Nejdřive jsem nakupoval v novém obchodu, který vedle kina. Koupil jsem novou hodinku. Ve sobotu večer jsme šli do klubu. Bylo to moc fajn a jsme tancováli hodně. V nedeli jsem byl moc unaveny tak jsem spal na gauče cely den! Díval jsem se na televize v obývákě. V nedeli večer jsem šel do restaurace to je blízko domu. Jedl jsem pizzu! Jak byl tvůj vikend? Čau! Adam
